想知道九龍公園游泳池係咪好多基佬

之前有聽過話啲基佬會係嗰邊獵食
有無巴打分享下？

下次俾基佬揸小弟對波 仲噴左啲奶。，，

上次去好多仔望我屎忽😳

係... 多數下層... 之前去學拯溺, 見到有警察拉9個死基佬(大陸人), 係上層偷拍人沖涼..

係 上次喺下層幫個靚仔含，互射咗2次

利申：直